去外國，點解釋香港同中國分別

如題

We speak Cantonese

We shit on toilet
They shit everywhere

但係蒙古人都講蒙古語

扮日本人算

好多外國都有海外屬地/海外省呢啲前殖民地時代遺留落嚟嘢，你講邊個外國，search 下人哋，一攞出嚟講就知咩事
當然唔排除有好多國家無咁複雜或者條友根本無留意社會
呢個時候你攞張港幣出嚟，攞本護照出嚟
攞部手機出嚟，上網上 .hk
唔明嘅都即刻明

要同d 小朋友解釋。

多數鬼佬都以為香港係日本

去歐洲話係西班牙同加泰
去美國話係美國同波多黎各

唔需要了，已經冇分別

asshole
leechers

different currency
different language
different government
different law
different constitution
different passport
different culture
咁多唔同點會難解釋

冇分別 因為大陸人去外國都爭住認香港人

we don't eat dog.

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

英國人係咪應該識分？
成日同人講Hong Kong比外國人聽咗做Tokyo

已經無分別

拎本bno出嚟

Hong Kong people good
China people no good
Hong Kong no is China

中大仔：I study at the Chinese University of Hong Kong
鬼佬：so are you Chinese?
中大仔：No. I come from hk
鬼佬：but you study at the Chinese University
中大仔： I go to school by bus

北韓同南韓咁上下